people sales 入

我早2年前簽左2個iphone plan（6gb）中港數據共用咁
計埋所有野每月$281

但係依家6gb真係唔夠解。但又到2018 12月先到期。

想問下sales有冇咩upgrade plan介紹比我

我屌你老味你個腦裝屎架？
電訊台千尻幾個sales tg whatsapp
你唔去睇
仲要係手機開post問問問

屌你老母 錯區係咪唔撚得？